老豆講野好鍾意加“佢老母個閪”

老豆同朋友傾計，傾電話，乃至最近入醫院，講咩都加句“佢老母個閪”“屌你啊媽”。
係屋企講電話傾計大聲到全層聽到，唔緊要，你COPD 肺炎入到醫院，透唔到氣，你覺得d醫護係咁聽“佢老母個閪”會點？
呢一年教老豆用電話，用視像通話，就話“佢老母個閪唔記得”，聽一分鐘就唔肯學。
個人本身粗鄙冇問題，問題係個人態度同脾氣。
我拍拖咁耐都唔敢帶另一半返去，除左因為你講野真係好失禮好樣衰，係因為你自以為是既脾氣。

我會改架啦

第一個留言竟然唔係“佢老母個閪”

係咪細唔缺乏母親關心

細個越缺少大個就會越想要嗰樣嘢

佢老母個閪

教佢講呀婆屎忽窿

71歲係咪改變唔到，又大脾氣，覺得自己冇錯過

你阿媽個波罩

改佢老母閪

佢老母個閪都幾搞笑啊

無加埋個臭字已經比面

屋企人聚會閒聊講都冇問題
係醫院，自己氣都換唔好仲要係咁講真係好討厭

後生做裝修佬

做司機揸貨車

我老豆都係用「雕你老味開頭」
又唔講個𨳒字，扮冇講粗口

佢老母個閪個仆街仔真係麻鳩煩
成撚日唔比我講佢老母個閪
佢老母個閪真係正濕鳩仔嚟

我老豆都係咁，六十幾歲人，
又唔肯學用smart phone, 話幾十歲學識都冇用，
又係臭脾氣，肺癌都重咁好氣成日屌鳩人
佢老母個閪

如果係嘅話應該會成個post 不斷接龍
佢老母個閪丫

其實老人家唔係唔想學，係怕學唔識而唔敢學，又驚會整壞，又驚自己個仔睇自己唔起 (正如你返工，老細要你用新system一樣，你都會驚整亂data / 做錯野)

人年齡愈大就愈惧怕新事物，求知欲會慢慢減小，學習同適應能力都慢

你買部smartphone比佢，一開頭教佢開機熄機打電話就得
隔一排睇情況就教佢用WhatsApp / Line 點睇message同錄音，用到咁上下就叫佢試video chat
人愈老所謂既自尊心就愈強，唔可以操之過急

我有次聽到個的士佬講: 搬你架生
例如 搬你架生 條路好塞
之後上網查 原來搬你架生係解 屌人老母

佢老母個閪我會改架啦

我都覺得係自尊心過強